﻿// EVENT 3197
Name "マジカルアゲハ"

PictureDisplay(5,"80_m_dragonfly_st01",0,0,-200,-30,100,100,0,0)
PictureDisplay(6,"80_m_tento_st01",0,0,200,-30,100,100,0,0)
PictureDisplay(7,"80_m_batterfly_st01",0,0,0,130,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,-200,-30,100,100,255,0,30,false)
PictureMove(6,null,0,0,200,-30,100,100,255,0,30,false)
PictureMove(7,null,0,0,0,130,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("あはっ、やっつけちゃった♪")
ShowMessage("それじゃあ、この人であそぼうよ♪")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,3)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("えへへっ、いっぱい搾っちゃおうね～♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("あんまり乱暴しちゃダメだよ。")
ShowMessage("男の人を壊しちゃうと、また先生に怒られるんだから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("昆虫系の生徒達が、僕に群れ寄ってくる。")
ShowMessage("もはや、抵抗する力も残されていないのに――")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめろ……あぁぁっ！")
PictureClear(6)
PictureClear(7)
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("たちまち僕は、虫少女達に服を引き剥がされ――")
ShowMessage("そして、強引に組み敷かれてしまった。")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("じゃあ、交尾しようよ♪")
ShowMessage("おちんちんに、卵管かぶせてあげる……")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("マジカルアゲハの虫腹が、ゆっくりと動き始めた。")
ShowMessage("腹部先端の口がぱっくりと開き、股間へと迫ってくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("肉棒を咥え込むように開いた、柔肉と粘膜の挿入口――")
ShowMessage("そこから、粘っこい体液がべっとりと垂れた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、ダメだ……こんなの……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("自分のモノを咥え込もうとしてくる、醜悪な人外の性器。")
ShowMessage("僕は恐怖のまなざしで、それを見ている事しかできなかった。")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("えへへっ、いただきま～す♪")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,14)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("この人は、どのくらいでイっちゃうかな～？")
ShowMessage("アゲハちゃんの卵管おまんこ、とっても気持ちいいよ♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,15)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("ボクの分も、残しておいてよね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめて……あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("逃れようとする僕を見下ろし、少女達はクスクスと笑う。")
ShowMessage("そのまま無情にも、卵管がペニスに覆い被さり――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x32,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("ぐちゅっ、と肉棒が熱いぬかるみに包まれた。")
ShowMessage("内部はねっとりとぬめり、柔肉がペニスに密着してくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁっ！！")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("あははっ、繋がっちゃった♪")
ShowMessage("あたしの卵管に、おちんちん入っちゃったよ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("卵管の内壁は、蛇腹構造になっていた。")
ShowMessage("少女が下腹を動かすたび、蛇腹がカリ首をにゅるにゅる擦り上げる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("さらに卵管が上下すれば、蛇腹でペニスを扱きたてる刺激となり――")
ShowMessage("その快感に、僕は声を上げて悶えてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁっ！")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,24)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("あはっ、もう声を出しちゃった……")
ShowMessage("これじゃあ、すぐにイっちゃうよね♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,25)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("人間なのに、虫と交尾して大喜びなんてさ……")
ShowMessage("恥ずかしくないの？")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("うぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("交尾の快楽に悶える僕を、少女達は好奇と侮蔑の目で見下ろす。")
ShowMessage("卵管を上下させ、男の器官を嫐りたてながら――")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("交尾、気持ちいいよね～？")
ShowMessage("ほらほら、早くイっちゃえ～！")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("グロテスクな器官を通じて、少女と交わってしまっている――")
ShowMessage("そんな背徳的な状況が、快感を倍加させた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("結合部からはぐちゅぐちゅと淫らな音が漏れ、激しい摩擦刺激が与えられる。")
ShowMessage("そんな快感に、長く耐えられるはずもなかった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁっ……もう出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("あははっ、もうイっちゃうんだ～♪")
ShowMessage("あたしとの交尾、そんなに気持ちいい？")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,34)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("もうガマンできなくなったんだ……")
ShowMessage("この人、よっわ～い♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,35)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("まだ5分も経ってないよ？　みっともないなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("くすくすと嘲笑され、見下され――")
ShowMessage("少女達に見守られながら、男の最も屈辱的な瞬間を迎えてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あっ……出ちゃう……！　あぁぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("ペニスがびくびく脈打ち、屈服の射精が始まる。")
ShowMessage("卵管の中に、びゅるびゅると精液が注ぎ込まれていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("マジカルアゲハのグロテスクな性器に、精液を注ぎ込む――")
ShowMessage("それは、人外との交尾に屈してしまったという事なのだ。")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("んんっ……いっぱい出したね。")
ShowMessage("あたしのお腹の中、キミの精液でドロドロだよ……")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,41)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("とっても早かったね♪")
ShowMessage("すぐイっちゃったんだ～♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,42)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("年上なのに、みっともないよね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("人外の交わりに屈してしまった屈辱。")
ShowMessage("それに加えて、放出感の残滓によって脱力しきっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("たった一度の射精でありながら、精気が全て抜けきったかのようだ。")
ShowMessage("僕は少女達に組み敷かれたまま、がっくりと放心してしまう。")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,46)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("あはっ、情けないカオ……")
ShowMessage("あたしから、いいものプレゼントしてあげる～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("マジカルテントウは、自らの下腹部に手を伸ばした。")
ShowMessage("そのまま、自分の秘所を指でこね回す。")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb7",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("すると、女性器がひくひくと震え――")
ShowMessage("ねっとりと体液が滴り――")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb8",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("ぶしゃっ、と尿が僕の顔へと降り注いだ。")
ShowMessage("なんとマジカルテントウは、尿を浴びせ掛けてきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("尿を顔面に浴び、僕は表情を歪ませる。")
ShowMessage("男として、あまりにも惨めな気分を味わっていた。")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,52)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("えへへっ、オシッコ引っ掛けちゃった♪")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,53)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("テントウちゃん、ひっど～い♪")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,54)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("あ～あ、獲物をこんなに汚しちゃって……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("少女達が、尿にまみれた僕を嘲笑する。")
ShowMessage("僕は心身共に汚し尽くされ、蹂躙さ尽くした――")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,56)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("そんなに、泣いちゃいそうな顔しないでよ。")
ShowMessage("キミはもう、あたし達のモノなんだからさぁ……♪")
PictureDisplay(5,"ev_m_batterfly_hb9",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("マジカルアゲハの舌が、しゅるしゅると伸び――")
ShowMessage("そして、僕の口に入り込んでくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んぐっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("管状の細い舌は口内に這い回り、舌を絡め取ってきた。")
ShowMessage("僕はされるがままに、口の中まで蹂躙されてしまう。")
ShowMessageFace("m_batterfly_fc1",1,0,2,60)
ShowMessage("【マジカルアゲハ】")
ShowMessage("えへへっ、ディープキスだよ～♪")
ShowMessageFace("m_tento_fc1",0,0,2,61)
ShowMessage("【マジカルテントウ】")
ShowMessage("よかったね、いっぱいオモチャにされて……")
ShowMessageFace("m_dragonfly_fc1",0,0,2,62)
ShowMessage("【マジカルフライ】")
ShowMessage("キミ、もう逃げられないよ。")
ShowMessage("死ぬまでボク達のオモチャなんだからね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んぐっ……そんな……あぁぁっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("少女達に嘲笑されながら、身も心も蹂躙される――")
ShowMessage("逃れられない快楽地獄に、僕は延々と悶え狂うのだった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("こうして僕は、学園に囚われてしまった。")
ShowMessage("少女達に嫐り尽くされ、弄ばれるだけの生涯を送る事になったのである――")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,68)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("虫の学生どもにいたぶり回されるとは……")
 ShowMessage("保健体育の教材にもなるなど、相変わらずの万能勇者ですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,69)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("魔導学園の下級生達は、三属性の魔法を使用してきます。")
 ShowMessage("また鱗粉による状態異常も、なかなかに厄介でしょう。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,70)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("昆虫系の魔物なので、頑丈なのも厄介です。")
 ShowMessage("状態異常技には脆いので、積極的に使用していきましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,71)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、教材勇者ルカ。")
 ShowMessage("あなたは、保健体育の授業は好きでしたか？")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,72)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
